何謂對的人？

喜歡的人 同 對的人有咩唔同？

不論時間地點 對的人點都會一齊
就算喜歡 但一齊唔到 咪唔係對的人
就算一齊到 好似好多困難 好多argue 到最後是但一方頂唔住要走 咪唔係對的人

眼前人

鐘意一個人既感覺，同對既人既感覺又有咩唔同？